重要入嚟睇!!!運動成功既唯一方法

就係打撚埋D左膠

btw 東華唔停sem復課 東華手足同FA陪大家行到依加 有冇手足可以幫幫手

電話 : (852) 3190 6678
電郵 : enquiry@twc.edu.hk

呂汝漢教授, MH
電話: 3468 6888
電郵: yhlui@twc.edu.hk

副校長（學術）
林德明教授
電話: 3468 6805
電郵: lawrencelam@twc.edu.hk

署理副校長（行政及拓展）
何炳裕先生
電話: 3468 6869
電郵: patrickho@twc.edu.hk

校董會及校務委員會秘書
校長辦公室主任
張玉嬋女士
電話: 3190 6778
電郵: noracheung@twc.edu.hk